大家有冇覺得撐利物浦曼聯嘅人係老d，撐曼城車路士阿仙奴嘅人後生d?

大家點睇？

撐猁既通常怨婦d

因為啱啱睇波10個有9個都捧最勁嗰隊

撐森林係牙伯

廢老鐘意紅色 中國人

轟鏝就係，阿狗都是老野多

阿仙奴點會後生多

點會有後生撐阿狗咁諗唔開

狗竇中年老坑m男多

袁文傑之流

我都有d friend 撐阿狗

比人背叛都多

老嗰啲通常都ac米蘭

真心自己做阿迷都係因為跟老豆
仲邊有後生撐阿記架？

Who? 笑得好似追撚含咁 想屌 開個價

撐開精工

阿咁正氣梗係有fans

嘩！對波寫陣先叫有翻啲表現，前幾年我直頭無睇過

真 仲有黑美斯

因為紅色波衫，阿妓果件最平？